2018年07月19日 女子蔚藍灣畔墮樓亡

將軍澳培成路15號蔚藍灣畔5座，中午12時半，一名女子被發現疑由高處墮下，重傷倒卧大廈平台，救護員到場證實她當場死亡，警方正展開調查。

香港樓市己死 ！

前年有個女人掉對仔女落街之後自殺，係咪呢個屋苑？

好似係

你條仆街認真

大陸女人炒樓死

最近成交呎價18000

你都真係好仆街